我宣佈 所有蚊已經進化左夜行生物

基本上會on99係朝早咬人既蚊都比人類殺到七七八八
剩低既都係夜行既蚊
會等你訓左先咬你 又唔會咁易被你殺到
其實我講咁多只係想講

我屌佢老母
連續幾晚係3點幾4點被人咬醒
但係我連佢個蚊影都見唔到

已經發展到要噴蚊怕水瞓覺

蚊呢種on9生物幾時先會絕種
仲黑人憎過曱甴

蚊怕水陣味都好難頂

屋企用呢隻

有時間制可SET 8,12,24小時, 我SET一日12小時, 長插唔洗理, 半個月都用唔到一支蚊香液, 蚊係少左好多

硬係覺得依Ｄ化學物質會對身體唔好，所以無用到
我屋企係用電蚊拍殺蚊

最衰就係耳邊嘈, 即刻醒哂

樓主住嘅地方附近多蚊？
關窗開冷氣訓。

人類幾時先可以將蚊種族滅絕？

屌，開左蚊香都照咬

山腰位，所以唔只多蚊 ，仲有飛曱甴，飛蛾同黃蜂
但係最煩都係會咬人既蚊

朝早你有還手之力，夜晚訓著就係任咬魚肉

大陸製都幾有用，不過隨時毒死埋自己

一開燈就唔見影

我一定會等到佢出黎再一掌打撚死佢先再訓
死八婆

電蚊拍..啪啪啪啪啪

d蚊好撚古惑架

淘返個滅蚊燈